約到條女出街睇戲係咪成功左一半

青少年應否猛鬼？🤔

床都上埋都可以唔算數啦

師兄你話呢？

？

唔係 依家大把女周圍同人單對單去街

你咁諗既話輸左一半就真

認同，岩岩先奶完野
戲又睇左 街又出埋
原來有仔

小弟仲係學生階段 條女應該冇咁賤既 同埋佢都叫幾純

你啱

咁先好

我個諗法係如果佢對你冇好感應該街都唔會同你出

係
出到街多d笑容 多d野講
俾d風度
唔好摸身摸世
因為第一印象好重要
你要俾佢知道你係正經同傾得既男仔
可以食飯先 揀間特別d既餐廳 唔好咁行 亦都唔洗太貴
食完就去睇戲 必要時可帶件風褸俾佢
睇完就去食糖水 傾下套戲點 亦都可以鋪排定下一次約會
食完可以送佢返屋企 唔送都得 如果佢唔想
總之第一次出街睇戲好重要 呢一晚/日決定左佢對你既印象
加油啦

利申 ex同我講過鍾意我既原因係第一次同佢出街既表現 不過已分

多謝你呀巴打
打咁大篇野教我呢個死毒撚 我會加油
下個會更好

就係純先覺得睇戲冇野

唔洗還 好好袋住佢 建議清可以睇多d港女乳錄

啱

一定唔係

你成功啦！
成功入伍。

如果你地識左無耐 第一二次單獨出街就一定係

出街睇戲只係一個interview
食飯先係second in
去主題樂園自拍玩機動只係probate
到你開口表白先真正請你
利申 衰過probate

下一步上床